{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082352?place[place_type]=GID&place[gid]=1082352&place[latitude]=34.7271427882&place[longitude]=128.026295652&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 천사꽃 펜션"
    },
    "text": "南海天使フラワーペンションは藍色の海が漂う南海観光地の中心に位置しています。 ペンションはモダンなインテリアと可愛らしい小物でよく飾られており、様々な施設が用意されており、快適な旅行を楽しむことができます。 ペンションでは奇岩怪石に砕ける波と金色の砂浜に出会うことができます。 青い芝生の上にある亭子で休んだり、ペンション番人が運営する釣り船に乗って船釣り体験もできます。 南海天使の花ペンションでは、多島海の美しい風景と旅行の豊かさを感じることができます。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数発生時には予約前にペンションにご連絡ください。基準人数を超えると追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できない場合があります。 ペットと一緒に利用できるペンションもありますが、ペット同伴の場合には入室を拒否される場合もありますし、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約とご利用は制限されます。 入退室時間を正確に守って客室と周辺施設の利用時には毀損と紛失に注意しなければなりません。 魚や肉などの焼く直火方式と個人炊事道具はペンションで禁止され、特定の場所を利用してこそ喫煙が可能で、無分別な娯楽や高声放歌は自制しなければなりません。 ペンション内にはバーベキュー場があり、室内でもバーベキューを楽しめます。 松亭海水浴場は周辺に位置しているので海辺を散歩でき、海辺で野生花を鑑賞することができます。 ペンションでは家庭菜園とあずま屋、船釣りと海釣りを楽しむことができ、ペンション番人が直接運営する天使の花梨釣りも可能です。 チェックインは14:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 客室の種類としては夏の香り、日差しいっぱい、青空(ベッドルーム2)があり、全客室の基準人数と最大人数はそれぞれ4人と8人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海天使フラワーペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "南海天使フラワーペンションは藍色の海が漂う南海観光地の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南海天使フラワーペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンションはモダンなインテリアと可愛らしい小物でよく飾られており、様々な施設が用意されており、快適な旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "南海天使フラワーペンションでできることは何ですか？",
            "answer": "ペンションでは奇岩怪石に砕ける波と金色の砂浜に出会うことができます。青い芝生の上にある亭子で休んだり、ペンション番人が運営する釣り船に乗って船釣り体験もできます。"
        },
        {
            "question": "南海天使フラワーペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、連絡すれば良いのですか？",
            "answer": "追加人数発生時には予約前にペンションにご連絡ください。基準人数を超えると追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できるペンションもありますが、ペット同伴の場合には入室を拒否される場合もありますし、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約とご利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用には注意事項がありますか？",
            "answer": "入退室時間を正確に守って客室と周辺施設の利用時には毀損と紛失に注意しなければなりません。魚や肉などの焼く直火方式と個人炊事道具はペンションで禁止され、特定の場所を利用してこそ喫煙が可能で、無分別な娯楽や高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "南海天使フラワーペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "ペンション内にはバーベキュー場があり、室内でもバーベキューを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "松亭海水浴場は周辺に位置しているので海辺を散歩でき、海辺で野生花を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "南海天使フラワーペンションで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションでは家庭菜園とあずま屋、船釣りと海釣りを楽しむことができ、ペンション番人が直接運営する天使の花梨釣りも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類と人数は何ですか？",
            "answer": "客室の種類としては夏の香り、日差しいっぱい、青空(ベッドルーム2)があり、全客室の基準人数と最大人数はそれぞれ4人と8人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 696
    }
}